有無咁多經過今日 對大家乜乜柒柒既post

收樣啦死三毛

勁撚多街坊落去幫後生

仲愈黎愈多阿叔

冷氣房打幾隻字就想分化 收皮啦

收皮 打錯

屌你老尾

咁容易黃轉藍嗰啲就咪撚理啦
真係有腦點會做藍絲？
係林鄭話成日都有遊行所以冇理到我地嘅訴求
係黑警濫權同黑社會合作 亂咁打啲路過嘅街坊 又射tg去老人院同民居 仲有琴晚侮辱女義士
所有嘢都係暴政可以阻止 但暴政冇做到 佢地先係源頭 係官迫民反

屌那星
班人玩火好暴力
但幫大家回憶下發生咩事先

但再講多次，放核彈都唔割蓆